\documentclass[a4paper,11pt]{book}
\input{preamble}

\title{
\normalfont
\textsc{
\large Université de Technologie de Compiègne\\
\vspace{0.5em}
\large NF26: Datawarehouse et outils décisionnels\small\\
\vspace{-0.5em}
Haute volumétrie: stockage et apprentissage}\\
[10pt]
\rule{\linewidth}{0.5pt} \\[6pt]
\huge Polycopié de cours
\rule{\linewidth}{0.5pt}  \\[10pt]
}
\author{\getauthors}
\date{\normalsize \tagname}

\begin{document}

\begingroup
{
    \let\newpage\relax
    \maketitle
    \vspace{\fill}
    \begin{center}
        \includegraphics[height=8mm]{licence_CC_BY}\\
        {\small
        Ce document est mis à disposition selon les termes \\
        de la \href{https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/}{Licence Creative Commons Attribution 4.0 International}.}
    \end{center}
}
\endgroup


\todo{Trouver une plus belle page de garde}
\noindent

\tableofcontents
\newpage

\listoftodos
\newpage

\input{chapters/intro.tex}
\input{chapters/keyval.tex}
\input{chapters/column.tex}
\input{chapters/distrib_calc.tex}
\input{chapters/rgpd.tex}

\appendix
\input{chapters/td1.tex}

\cleardoublepage
\nocite{*}
\bibliographystyle{plain}

\bibliography{biblio} % Affiche la bibliographie
%\newpage
\end{document}
